當美甲師衰遇武肺 前AV女優只能…

前AV女優水野朝陽引退時表示，自己存了一筆錢，想完成開餐廳的夢想，最後，她擔任美甲師。

達人一劍浣春秋說，水野朝陽是在2月時自美容學校畢業然後租了一間個人工作室創業，雖然胖了10公斤，但住在月租11萬日幣（約台幣31500元）的公寓裡，有2隻狗陪伴，生活倒也有著平淡的幸福⋯

從過去人見人愛的AV女優到現在做美甲師，應該不少人想問：「日子過得下去嗎？」收入當然相差很大啊⋯一劍浣春秋指出，因為才剛創業，水野朝陽自己也說收入並不穩定，目前一個月大概能賺17萬日幣（合新台幣48100元），在日本，這樣的收入實在不多；那在過去呢？水野朝陽出示了存摺，上面寫了，一個月最高收入182.5萬日幣（約51.6萬台幣）！

但現在，卻傳出水野朝陽的美甲師工作起了變化！一劍浣春秋指出。俗話說的好，沒消息就是好消息，有消息大多會是壞消息⋯他提到，之前水野朝陽、真野ゆりあ（真野優莉亞）和小澤マリア（小澤瑪麗亞）一起上節目談引退後的生活嗎？結果沒過多久，狀況就有了很大的變化。

因為肺炎疫情的影響，小澤瑪麗亞移居的菲律賓已經徹底蓋牌，幾乎所有的經濟活動都被禁止，開酒吧的小澤瑪麗亞日子自然不會太好過；水野朝陽也很不妙，本來做指甲彩繪的她收入就已經不高了，現在東京又進入緊急狀態要求市民沒事不要出門，她的收入更是進一步下滑。

更慘的是她還拿不到補助，雖然手頭上還有些存款，但這樣下去不是辦法，一劍浣春秋透露，為了賺錢，她決定仿效真野ゆりあ（真野優莉亞）當Youtuber！

要拍什麼內容呢？雖然水野朝陽很S也不避諱聊些色色的事，但要在YouTube上靠流量賺錢還是要避免黃標，所以她準備好了Switch也弄好了帳號似乎是要當個電玩直播主：但要學的東西還很多，真的很辛苦呢⋯一劍浣春秋進一步表示。沒辦法，東京就是魔都，沒錢你很快就會感受到令人窒息的壓力！

前AV女優水野朝陽引退後，胖了10公斤，養了兩隻狗（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

前AV女優水野朝陽當美甲師，月收入約日幣17萬元（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

容海恩

原來佢退左
仲j緊佢

來香港走一轉就可以了
我免費做好agent

仲j緊學生妹冇碼

條女真波定假波

真

肥同唔肥之間

好正

想砌

水野朝陽

好多人願意幫佢買單

不了

佢個咀好正

黎香港做雞
一皮港幣一發
應該大把阿叔幫襯

三文魚唔食AV女優

黎唔黎香港做

派硬報紙

可以Donate 夠唔知幾多
就送一晚

J 佢J 到仆街

好能仁

肥咗10公斤

一坐即爆

娛樂台上熱門 阻住時事台正經post

拉

而家肥咗仲正

拉

玩網上直播咪得

好想同佢扑一次，唔知接唔接私約

仲有睇佢啲片
點解肥咗咁多
明明好索

黎左啦, 改左名做容海恩, 做緊律師

diu

佢兩個相認咗啦

尺個手足唔准j

水野朝陽仲做唔做PT

香港賣淫合法既話
做agent真係賺到笑

做電子雞都得

uncle McDonald's

好撚似

佢應該5-10萬都得

我出唔起

大吧人出得起 香港地ptgf都收5k
同到佢做愛應該係九成男人嘅幻想黎

水野個ass 勁正

唔洗做乜
賣相夠做

你send email以佢

三百蚊hug一下都排

唔知點解諗起容海恩

淫能到唔識形容
中學已經狂J佢

肥左10kg

所以真係唔明成日台灣都流出有邊個邊個av女優去搵食，但就係冇香港份

會窮

想搵一套佢同好多個女優拍嘅，
主題係 佢好似中咗毒咁，係廁格入面咁想要

呢個真係佢嚟

點j得落

佢都好好波㗎

有得輝
波型都靚

今晚就丁佢支持下啦

復出啦

佢以前拍一套av咩價位?

正想講佢

仲記得嗰陣見到佢竟然下咗馬

仆街即刻上網買撚咗正版會員支持

咩阿叔啊？兩皮一發中學雞都會拿新年利事積蓄去

走一轉五日四夜拎 三十萬唔難

可能下幾個月好多來

你唔識邊度睇姐
3月先有2個當紅紋身女優嚟完香港
之前都有過其他女優嚟香港開工上咗報

有lihkg巴打屌過大橋

巴打post？

佢高價過正版

on9
係香港賣下gap相都買到樓啦

襯呢個時間減肥 之後復岀咪仲好

邊個黎？

林秀怡

屌 又要打J

佢套tokyo hot真係神作

你指什麼

出返來拍啦

佢如果願意出來跑

豬sir至愛

佢又唔算特別靚，但有種人妻韻味，咁快引退好可惜

佢最撚正果套無碼 加速

臭西學人從良

+1

唔知邊個post
早兩日佢自己po ig

日本人唔係好尊重av女星㗎咩？

退左好耐了

肥咗咁撚多

得兩套無碼 但j死人